幣少上埋東張西望

係咪真係咁好搵

9 月 31 號上線
9 月有撚 31 號咩

賺夠了

睇到1打冷震

聽到以為假膠

公民責任

等睇中伏

我依期都賺夠喇 都想益吓人

乜撚野事

火哥係邊？

黐撚線
有咁撚蠢

9月31 咩料

咁樣賣廣告

公民責任 知唔知醜

聽到9月31日笑到仆街
利穎怡咁都忍到笑

幣少爺 弊少爺渣掛

我都賺夠了

東張西望似撚鳩佢

我呢排都賺到夠,都想比人賺下

條友真正賺錢唔係隻加碼貨幣賺
而係佢買個d機同event talk show

乜水

七月小，八月大，九月大

9月31

李旻芳熱褲

聽到都笑 九月31

成班on9仔，抵比人呃啦
男人應該腳踏實地， 正正經經搵錢咪好囉

Coincap 唔見有
條友咁揚咁串 會唔會有人眼紅

9月31日上線
同高登4月31號有得fight

咁先係0風險穩賺

斃笑

即係永遠唔會上線

咁易搵錢仲咁辛苦番工做咩
想跟幣少搵食

有圖有真相

個事主都仲有撈帶啊 沒事兒

信果啲十足十傳銷廢老

係邊個咁無良去呃啲又老又巢皮嘅呀婆呢，我地即刻去睇睇先

唔怪得落咁多廣告
原來真係有on9仔中伏

一堆傻鳩

$25000買部過氣垃圾機

香港大把呢D人
廢老都算啦,仲要咁多後生

咁都夠膽上電視

98%魔力
永遠load唔到

騙局手法
轉咗變咗貨幣上市
之前聽都係公司上市呃人

成班傻鳩幫手炒撚貴晒d display卡
遲下成班攬炒都唔抵可憐

條仔好有錢

後生呃埋老豆老母啲錢

唔怪得性交轉運都仲咁多人信

條柒少個樣成隻生滋狗咁

上唔到車咪搵急財，貪字得個貧

佢講9月31日果下全家人笑左出聲

通常比較低學歷，貪心，無分析力既人

9up唔洗本

就要有公民責任比大家賺吓

所以點解有咁多騙徒,因為實在有太多on9蠢人

瑞士山區幣???

咩料呀 佢

依家炒緊舊hdd

傻閪以為tbb 幫佢做廣告

點解講到咁柒都有中伏?真係唔抵可憐

實有人係後面support佢啦

結果係幫緊佢倒米

佢應該都係替死鬼
撈偏搵大錢既人點會咁高調同on9

好快無得享，入獄只係遲早既事

屌 都未開始有得掘就話自己賺左 咪賺左你班傻仔囉 d屋啊車啊咪用你地錢買

但睇新聞比人呃果啲係高學歷多

呢班友

笑撚死
被人昆完錢仲少爺前少爺後
蠢撚過閪

啱丫，邊會咁on99

條友有種令人想打柒佢既魔力

我覺得係有咩事
搵呢條on9仔出黎上身姐

幣少咪sure win賣垃圾機都一部執2皮
成班傻9送錢比人

我頭先望佢張底板都好似係舊 分分鐘張display都係陳年倉底貨

呢個世界就係咁多蠢人

咁似國產007 臨打把前 班公安點住枝煙

萬中無一俾佢賺到第一水,
而家拎少少出黎再水人入局。
佢都算醒目既，俾佢水個d咁蠢都抵死啦

同金鐘仔比依班仲柒

同金鐘m記有得fight

希望可以推到佢入冊

之前有啲工話請人去坐下, 拍下手就得
原來就係為咗做呢場show

屌 原來可以咁樣搵架，咁撚易呃架咩......

留名恥笑
點解又真係有人信呢個死mk講嘢

佢個樣好有邪氣

呢獲嘢執一千個無走雞

佢話兩萬蚊部 應該有1000個傻仔買咗

大慈善家

點知架車其實仲供緊

條友個樣好似J永痕咁
又係識走精面D人來

有冇識睇相既人可以評下弊少爺個面相

租架咋 邊有錢供

有人一獲買幾部

可能租返嚟

隨時唔係佢名 係幕後老闆借畀佢揸

TVB同騙徒合作

甚至係知道要上電視先問人借返嚟

龐氏騙局出哂名都仲係不斷有人中招

有啲人唔止買一部架嘛

個FEEL似金鐘M記.jpg

頭先最尾有條友話證監會管唔到
同埋D合約得幾隻字咁簡單,D友都肯簽
你地想用咩方法入佢罪

願聞其詳

Crypto界「幣少」老千騙子呃人事件懶人包 Channel

踢爆老千「幣少」騙子呃人惡行/黑材料討論/苦主分享區:

就幣少事件屬於投資詐騙，苦主想盡快捉拿騙子嘅，先告海關比較快

舉報熱線
(852) 2545 6182

舉報電郵
crimereport@customs.gov.hk

咁投訴內容方向：
1：不良銷售手法
2：違反商品說明條例
3：出售懷疑未完稅商品
4：用私人銀行戶口作商業活動
5：誇大回報引人入局
6：不公平條約下拒絕買家退款
___________________

再次呼籲，摸滅罪行，人人有責

P.S. telegram名：火燎森 = 陳冠霖（大賭李嘉誠主謀，幣少partner）

呢度笑到我仆街

幣少軍

今日係到我想公開挑戰2個所謂加密貨幣專家

香港區塊鏈學會會長馬君豪 同洪嘉昊

作爲一個加密貨幣專家

早幾年接觸既話閑閑哋都一百幾十個比特幣

如果咁基本都冇既話 學咩人自稱專家

成語有教 紙上談兵

作為區塊鏈信仰者 又自稱專家
連自己唔敢買 唔敢持有 有咩資格教人玩

同財經演員有咩分別

我認識既朋友當中早幾年玩全部都起碼幾百萬

我唔會show錢咁膚淺

隨便show個炒幣戶口都百幾粒比特幣 連埋隻手指錢包有過千個比特幣 歡迎挑戰我

我唔會紙上談兵。

我係實戰型 我所炒既幣全部都有哂戰績係facebook 叫人止賺

真正領軍同所有幣少軍團共同進退

我地幣少軍團好多項目都開始落緊地進行緊

包括開掘btdhd 而filecoin亦都官方落實左時間

而且出咗測試版比人測試

大家亦都可以上返官網睇

我將會帶領大家把握這個熱潮 成為首批礦工
一起財務自由

即係層壓式傳銷
有無聽過LB, 易達時？

將a既錢拎俾b話賺 再拎b既錢俾c

TVB 真係痴撚線，咁樣報佢出嚟

生於斯長於斯

幣少軍 隨時仲勇武過熱血青年軍

人人都想不勞而獲，如果畀幾皮買垃圾級黃金電腦就發達，係都輪到四大家族喇，點會係你呢班低端傻仔呀

個燈箱

起碼有錢先

你諗下班it9
日日對住電腦都賺唔到咁多錢
人地唔識電腦輕鬆
仲要用D幾年前spec機賺第一水

一眼望埋去以為係tbb道具

出現了

金鐘圖都要認輸

同班噴噴撚一樣咁戇鳩

好撚柒

再一次證明香港地忠忠直直 終需乞食

focus番班傻仔啦師兄

屌你老母tvb
教壞人

今次香港出名喇
幣少騙局?

最後啲苦主可唔可以告埋tvb?

我係佢FB COPY 出黎

間屋咁似平時tbb拍劇果間嘅

其實條柒頭算唔算比TVB過左一棟
定係佢一早知會咁，
純粹借TVB等自己出名

點解香港地咁多戇鳩想不勞而穫
賽馬賭波入會拎貼士
炒賣虛擬貨幣

最戇鳩在於唔知自己戇鳩
用血汗錢供養緊人地名成利就

笑到收唔到聲

條on9仔不斷del留言

呢條柒頭點解可以上咁多節目 又電台又電視台

點解咁似班連登毒L

有無巴打知間屋係邊 有泳池

報稱西貢

網上吸信徒 推銷未上市虛擬幣礦機
幣少爺一晚吸20萬

執撚到笑

香港咁多水魚 仲老老實實做人真係對唔住自己

就快爆

個 facebook page 仲多咗人 like

呢樣真 真係好多水魚

條柒頭有個facebook廣告冇著上身衫，成個忘了愛咁

淨係賣電腦都保本

又諗起金鐘

仲好賺過保險狗倫敦金

上星期就人生改造課程
今日就幣少
下星期會唔會訪問埋亮碧思，康寶萊，amway

P2P 集資. 支那要課金.

其實係邊位

咪同大賭變李嘉誠一樣囉
所有收入來源都係來自班想不勞而獲既傻仔

龐氏騙局

2萬5依家可以砌到一部點嘅電腦

賺成千萬無難度

木木木 都未收 睇黎佢先收

2萬5買台閪機
我買舊server去玩唔好
Who say HK no IT

傻人發現案？

笑死人

2萬5
佢畀我啊

礦Gay

弊少爺定斃少爺？

仲柒過金鐘連登仔

lm

與「大賭李嘉誠」友好

本報起底，黃鉦傑原名「關梓傑」，中學畢業，與真名陳冠霖的「大賭李嘉誠」，同樣就讀天主教南華中學，份屬好友。

原來fd黎

乜撚野幣少軍
香港永遠呃呃氹氹最好搵，加上捉埋香港人鍾意炒賣個心態

2萬5自己砌好過啦...

留名等睇雷曼兄弟勁d定幣少勁d

衰過電腦節買貨尾

不論講好講壞 事實證明
好多人因此留意到加密貨幣

明白好多人都係白紙一張
連比特幣 以太幣都分唔清楚

顯卡掘礦同硬盤掘礦都唔識分

所以我會在9月23星期日開一場免費講座

教大家加密貨幣知識

名額150人 完全免費 絕不推銷
可以一蚊都唔洗帶

**加密貸幣全攻略精讀班**

廢時比人話開講座賺錢
講座有重點精華
2018年尾到2020年重點賺錢攻略

課程內容：
Part 1 (6:30-8:30pm)
- 概觀瞭解加密貨幣的演進、特色，與優勢
- 如何及早，聰明地投資於虛幣
- 加密貨幣玩法 評幣準則
- 優質10倍幣推薦
- 幣少實戰倉組合
- 幣市黑名單，ico評測準則

Part 2 (8:30-9:30pm)
- 錢包操作，交易所開戶設置
- 買幣、掘礦策略方法
- 瞭解交易的平台，如何做資金停泊。
- 解答疑問及交流

日期：2018 年 9月 23日 (星期日)
時間： 6:30pm－10:30pm
地址: 尖沙咀金巴利道長利商業大廈12/F Function room 2
( 尖沙咀地鐵站B1 出口，鄰近美麗華，THE ONE，交通方便! )

費用：全免 一蚊都唔好帶黎
名額：150人

報名後請
whatsapp到‭+852 5260 9829‬
留名留電話 注明9月23星期日上堂

上課自備手提電腦(可唔帶)和手機

有冇人會去join

幣少好靚仔

tvb扮訪問佢，點知原來係玩踢爆撚鳩佢

其實佢係一個人搞哂定公司有員工幫手?
如果只靠一個人,其實佢口才都真係幾勁
一個可以講到咁多理論而大家又信到十足

佢後面有人教
同大賭李嘉誠係同一班人
背後同一個老細

佢發達不是夢

條友仲以為tvb幫佢做宣傳

咁睇黎TVB真係當佢狗咁撚

半年前幫幣少入左十部礦機 幣少冇講錯 三個月回本 半年賺左個首期 聽日就去匯璽睇樓

Tvb同蘋果一定係夾埋出新聞，同一日同到時間一齊出報道玩踢爆

who

蘋果計撚左 出面自己買12K
支那淘寶就8k
點解會有咁多傻尻供養佢

諗起高登雞丁

明陰佢咁都播出街

留下伏筆，永遠唔會上線

精彩回顧

間屋外面個燈牌好支那feel

佢係咪唔識直立 企都企唔直

揾佢買機果D都仲算好，起碼有部機係手
揾佢托管果D就真係托柒，渣都無

全部著哂佢件T

笑死 直頭公開處刑

個feel好似鐵窗邊緣

真係好酸 如果唔犯大獲野已經夠退休

弊少

其實佢同大賭李嘉誠一樣，d人因為「貪」字自己送錢俾佢洗，就算以加踢爆佢，但錢已袋真係理撚得你

我幣少在此放下豪言

有證據既話 請即去報警

我屋企地址同礦場公開既 歡迎帶警察上黎

做網絡英雄開假帳號 留言有咩用

我年中因為踢爆騙局得罪唔少人 包括火教主
又踢爆過倫敦金
叫人唔好玩ico 叫人唔好買算力合約
叫人唔好買空氣幣

影響到太多人搵食

所謂既苦主隨便有人比錢就會有人做

有證據麻煩報警上門拉人 我開住講座等大家

- from fb

其實昆人昆到佢咁撚有自信上曬電視真係

應該同大賭變李嘉誠同一集團，冇記錯蘋果好似有報過下大賭李嘉誠個集團，條柒頭應該都係人頭嚟姐，比人尋仇嘅咩搵佢囉

聽到佢個概念
其實實業有得搞
但要呃人無計

公民責任
笑左 thanks

火燎森可謂依類垃圾的第一代

永遠係水尾至叫人買野，eg 殼股 日本樓 礦機 汽水機之類

出左名上網要騙一百幾十件資訊落後的傻仔唔難

要昆人先要昆自己，佢道行好高，教佢個集團都係老手，經驗老到

一睇就知行古惑，倫敦金個類人

啲人有冇咁蠢，上到去聽完個死mk sell完仲會放心比公佢幫你投資

樓上班人做乜鳩
TVB明撚鳩佢啦

呃250個傻鳩就賺到2千萬
發達真係容易

有得退款
我話嘅

希望佢唔好死得咁慘啦 rip

認真問 佢話家用電腦都炒到 咁買佢部腦有咩用

個樣仲柒過連登仔

Lm

港豬不意外
放棄良知做人既話，香港人既錢真係好易賺

聽佢講野睇佢成個人嘅氣質都知佢係冇乜讀過書嘅人 點解會咁人信

即係話左俾你班傻閪知永遠冇上線嘅一日
就算衰左都冇違反商品說明條例

香港地要發達都係靠呃

點解條友呃呃埋埋咁多都無俾人斬?

港豬們仲唔快d送錢比幣少洗

因為有數字網背後撐

9月31上市係乜料

比十幾萬tvb就有哩啲廣告啦

filecoin 主張storage...hdd 裝咁多隻都唔使25k 一部呱

尻up又唔洗錢 咩9月31都通得出就知佢on9

點解唔企上車頂做訪問

fi 佬 coin
字都未識讀
點比得落錢依條mk

聽到賺8陪同揾到8位數字都笑到仆街啦 識揾錢仲要周圍教人 班傻西又信

訪問佢條女分分鐘唔知9月冇31號

會唔會會上埋 big big channel

包起晒女主持屌

間屋好正wo

佢根本load唔到

佢貼左好多次D車既牌簿出黎
部部都係十幾手 車齡廿年都黎緊

下次整個「膠少爺」

氹人買礦機挖膠，專攻全球最大虛擬硬膠市場

我同屋企人睇見佢間屋個招牌就笑鳩佢係時鐘 架車一定係租既

好似係佢大佬 tg 有人開咗禁回group

Big big shop代理

幣少由地盤仔到而家揸大牛
識得研發掘礦algorithm
識哂所有cryptocurrency
真係好勁好型

又有公民責任

弊少有冇女?

呃錢呃到上電視 唔驚比人x?

佢果期坐完教導所出返黎

有冇人可以解釋下虛擬貨幣嘅價值係邊度嚟？
bitcoin 就話可以用於deepweb 交易，咁其他嘅虛擬貨幣點解值錢

番撈coin

蘭花都有人炒啦

根本呢啲冇實物支持嘅野遲早爆硬

柒少

係咪收網走左佬